買起隊英乙球隊自己做教練有冇得諗

都係十億港紙左右既事

自己買人 青訓又得
打到上去英超做下游馬幾年唔止回水仲有錢賺

英甲都唔洗10億啦on9仔

何德何能呀

咁買英甲

玩過football manager

請何sir

比錢請何蛇好過

連登仔咁識波
三年直升英超唔係問題
好快回到本

何蛇？

英冠都唔洗十e啦

咁買英冠啦

英超都唔駛十e啦

買英超點打上英超

賣分降班

之後再上

fatfat

你教完一季英超都係跌返落英冠
咁不如直接買隊英冠

你老母係雞

使唔使呀
我用非聯賽隊6年直升上去

利申：save load 高手

唔想6年咁多 一年打上英超

之後果年拎第一
再之後果年拎五冠王就退休
做傳奇教練加owner

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

畀多10億可以買起軌

冇乜挑戰性 用弱隊一步一步咁打贏強隊成功感大好多

軌係強隊？

係 車好撚勁

買新特蘭啦，而家係英甲踢緊

集資有無得諗

有錢乜都得 不過你就係無

起碼自己要有幾百億身家先會拎10億出黎fing

買左佢 再用淨低啲錢培養下個美斯

買起之後改名做波台隊

5億買隊波，另外5億用嚟買球員

買晒啲大巴拿哩啲比人欺壓既球員番黎比佢地做主力
圍住佢地買人 打上英超指日可待

Ching 上到英超可唔可以話我知英超究竟多唔多假波
想知好耐
Thx

不如打下FM好過

但佢教完一季英冠，都係跌落英甲

英乙去到打歐聯 英超冠軍

Fifa19 ultimate 難度

現實 Easy mode

成個post d 人身家加埋都唔知過唔過五百蚊學人買波

如果身家得十億就買黎做生財工具

開波之前上黎問點排陣好

FC LIHKG

冇錯，最多蝕撚晒揸兜乞食嘅啫，又唔洗死，又有政府養，人生係要咁刺激先過癮

買唔難 一次性開支
養先難 經常性開支

球場 職員 球員 球迷
樣樣都要不停燒錢

紐卡素上年都叫緊3億英鎊左右
十億港元，一億港紙 可能買到英冠

之前史城同新特蘭班主肯免費賣
(話免費但要 接收球會負債)

可以 咁我果十億淨買球員 仲好

英超傳奇教練既人生就係咁

英超傳奇教練嘅人生唔係（被炒—>收違約金）咩

買起埋隊波點被炒

支出>收入

係 你見好多大有錢佬都買隊波番黎洗錢
香港都有例子 買birmingham條有錢佬
最近佢先因為洗錢入左赤柱

利申 發夢覺得

你話英超傳奇教練喎，個topic係英乙，英超傳奇教練一定要買隊英乙波自己做埋教練有冇例子邊個英超傳奇教練係咁

老板 自己做埋領隊真係未聽過

直接搵文迪斯合作算喇

不了

買隊港乙仲好
打上港超 贏亞冠

同買隊學界有咩分別

蝕到仆街

[url]Wigan Athletic: Chinese company IEC plans to spend once £22m deal completed -

英冠韋根都係22m英鎊

有無得向銀行借錢

之後research個位交比你

借多十億買兩隊 全部都係我啲人 再係bet365整多廿億還債 咁就無中生有左兩隊英超出黎